# Бясконцае лета

## Усталёўка

1. Усталяваць Git: https://git-scm.com/download/win
2. Усталяваць VS Code: https://code.visualstudio.com/
3. Стварыць папку для працы
4. Адкрыць Git кансоль у створанай папцы (ПКМ->Git Bash Here)
5. Спампаваць распакаваныя файлы, камандай:

```
git clone git@bitbucket.org:anibel/anibel-es.git
cd ./anibel-es
```

6. Змяніць ветку для працы:

```
git checkout translation
```

7. Адкрыць у тэкставым рэдактары:

```
code .
```

8. Усталяваць плагін yandex-translate або vscode-google-translate для дапамогі ў перакладзе
9. Пачаць пераклад! (папка game)

## Праверка зробленага

1. Захаваць змены
2. Адкрыць папку з гульнёй
3. Выдаліць папку game
4. Скапіяваць папку game з папкі з перакладам

## Захаванне змен

Пасля зробленай працы трэба захаваць і заліць яе ў рэпазіторый(сховішча).

1. Адкрыць Git кансоль у anibel-es папцы (ПКМ->Git Bash Here)
2. Змяніць ветку:

```
git checkout -b назва_веткі_на_іглішы_лепш_дату_тыпа (21_04_2020)
```

3. Захаваць змены (зрабіць каміт):

```
git add .
git add commit -m "апісанне што пераклаў кароткае"
```

4. Заліць у рэпазіторый(сховішча):

```
git push origin назва_веткі_што_вышэй_пісаў
```

## P.S

У VS Code ужо ёсць ўбудаваны Git з візуальным інтэрфейсам, таму калі патыкаць, то можна і без кансолі.
